上班好辛苦，真想吃叉燒<Efsv>'";

上班好辛苦，真想吃叉燒'";
上班好辛苦，真想吃叉燒<dsafdsaf>'";

Dllm撞緊tag 同script睇下hi唔hijack到呀？

whats this?"'<asd>

[url]'"[/url]

http://"'<>